天光了

幾乎日日都唔使返工咁濟
（超過一個星期無返工）
個人得閒得濟唔識累好難訓得著
琴晚到而家無訓過
閉眼成晚但腦清醒
跟住就天光了

好sad
我想訓覺啊！

打幾次J